［醫學撚入］上面有人建議用焗汗嚟醫冶武漢肺炎

幾十萬人熱衰竭

將發燒推向另一個層次
去論係: 焗song na!

應該中暑死隻病毒都未死，同埋人係恆溫架大佬，你話令環境中嘅病毒失去活性減低傳播都合理啲

留名睇大停電

發燒焗汗可以死快啲 完全散唔到熱 體溫只會愈升愈高 精神呀

啱呀啱呀
呢種療法應該大力推廣先係

飲熔岩先得

焗死班支那人咪無人播到毒囉

係咪間房叫人去浸溫泉？用內功迫啲毒出黎？

反正都無嘢做到，咪俾佢哋試下。

依家病發到死都冇發燒
有撚用咩

入埋火化爐啦

有人做白老鼠你理得人地，家陣人地馬死落地行